大家知道為什麼最近五毛減少了嗎？

因為都是低端人口
被清理了

無家可歸的五毛

班五狗唔知個依加咩心情

睇topic以為書面語達人

至於中國專有之五毛黨，天生平庸渺小，開一個臉書空帳號，收廉價而做打手，這種生物，是躲在濕暗的角落中覓食的蟑螂群。在昆蟲之中，蝴蝶是高端，蟑螂是低端；正如在動物之中，大象是高端，老鼠是低端。
--陶傑

五毛狗死鳩哂啦，好似係。

間中轉一轉風格

連登都高級咗

用完即丟

低端五毛dewi你咪入撚咗黎囉

支那現階段分「畜牲」同「低級畜牲」

低端澳門五毛JR鳩吠夠未呀

直接抽

啲死低端最撚鍾意放大加粗啲字體刷存在感

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

係咩?

勸Ching 唔好同關愛座作對
佢話你係五毛就係五毛

做乜改名呀五毛

勇清一屌，JR等即刻開工

係你就唔使即刻開POST啦

發唔發現五毛見到19陶篇文見光死

至於中國專有之五毛黨，天生平庸渺小，開一個臉書空帳號，收廉價而做打手，這種生物，是躲在濕暗的角落中覓食的蟑螂群。在昆蟲之中，蝴蝶是高端，蟑螂是低端；正如在動物之中，大象是高端，老鼠是低端。

證明你夠勤力
搭緊硬座火車返鄉下都要幫國家出力

最近好多鋪頭都收5毫
我銀包都少左好多5毛

開始認同中共
低端、低等、低賤既人口的確會污染一個地方
清理曬當堂非常乾淨
人從來都唔平等

問過生物學嘅權威未？ 鼠勁過象㗎

呢班直頭掃埋去海外

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚